【4月】《數碼暴龍：》 (24)

2020年夏，網絡對於如今人們的生活而言已經是不可或缺的一部分。但是，人類所不知道的是，在網絡的另一面有着一個無限的世界——數碼世界，以及居住在其中的數碼精靈……以首都圈為中心發生了大規模網絡故障，亂閃的信號燈、亂碼的室外屏幕……新聞上報道是網絡恐怖襲擊。故事的主人公是住在東京近郊塔樓的小學五年級生八神太一。為了準備周末的夏令營而一個人留在家中，去澀谷的母親和妹妹八神光乘上了一輛無法停止的電車。為了救母親和妹妹，太一急忙趕往澀谷，當他前往車站月台的瞬間發生了不可思議的現象，太一去了數碼世界！孩子們與搭檔數碼精靈相遇，一同面對未知的「冒險」！

八神太一：三瓶由布子石田大和：浪川大輔武之内 空：白石涼子泉 光子郎：小林由美子太刀川美美：高野麻里佳城戸 丈：草尾 毅高石猛：潘 めぐみ八神光：和多田美咲亞古獸：坂本千夏加布獸：山口眞弓比丘獸：重松花鳥甲蟲獸：櫻井孝宏巴魯獸：山田きのこ哥瑪獸：竹内順子巴達獸：松本美和迪路獸：園崎未恵旁白：野沢雅子

原案 - 本鄉昭由製作人 - 渡邊恆也（富士電視台）、花松樹（富士電視台）、佐川直子（讀賣廣告社）、櫻田博之（東映動畫）、高見曉（東映動畫）系列監督 - 三塚雅人系列構成 - 富岡淳廣角色設計 - 中鶴勝祥、淺沼昭弘數碼精靈設計 - 渡邊健史總作畫監督 - 淺沼昭弘美術監督 - 木下了香美術設定 - 天田俊貴色彩設計 - 竹澤聰製作擔當 - 小林克規音樂 - 佐橋俊彥動畫製作 - 東映動畫

Lm

LM

終於唔係之前個霸po樓主開

希望呢個post唔好再提某台灣數碼暴龍毒瘤fan屎youtuber

原來唔係得我咁覺得

冇追po 佢做錯咩

我都想知

last evolution成套戲就係叫佢呢啲心態嘅fans收皮

咁佢究竟做錯咩

邊個po有咁重要咩

不過馬後炮吓，一早想叫人開
我自己中途都棄咗

呢到啲人惡到 唔畀人真心鐘意套嘢

利申我都唔同意佢對套嘢嘅期望

lm

鐘意無問題
但個位youtuber吹太大

咁佢如果係真心鍾意有咩問題

問題係佢啲評論唔客觀

點解會期望佢客觀評論
佢啲片都係觀後感觀後心得嚟架喎
自己channel分享自己主觀感受姐

利申唔係盲撐shinn
只係覺得做youtube分享自己喜惡都俾人屌垃圾毒瘤有啲harsh

幾時講過係客觀評論？

所以我就唔講得？

咁即係人地post佢啲片出嚟都得啦
咁一開始你屌乜

真心好撚鐘意LE既毒撚留名

我有話佢唔講得？😂

你細個有無寫過讀後感?
點樣做到感想都可以客觀?

你係唔係有幻覺見到呢個post有人叫你收嗲?

既然無人話唔准post，咁就我post啦

講真我暫時都唔太鐘意套嘢，但每次都有睇佢嘅片，佢最新呢條片反而令我不滿嘅係佢9成只係複述返個劇情，其實我認真係想聽下佢呢類fans會以咩角度欣賞套嘢

我一路睇shinn既digimon觀後感，都唔見佢讚今輯係神作。一路做落去嗰啲超級小學生、神化光、輕待巴多拉、打到無得唞嗰啲，佢都有吐槽，只係無呢度啲巴打插得咁用力。中段之後既劇情佢又無話好正好吸引人，都係估下劇情走向。我唔明幾位巴打咁猛烈抨擊佢既理由。

九唔答八

應該係新進化歌

前奏完一入歌後
覺得好有03 matrix evolution one vision既feel
幾岩我feel 好過前2首

差唔多風格咁似有需要出三首咩
分D資源去BGM到la唔該
起碼整首唔係死人冧樓既BGM

自從20左右個集垃圾omega後冇追
之後作畫劇情有冇好返？

都係時好時壞囉

播到而家呢一刻黎講，24集都算係最神嗰集

：啲進化歌同前六季比都算係包尾
前兩首進化歌都還好，呢首前奏就咁聽好似差啲

唔講以為係講緊wikipedia

Same, 戲院刷咗N次
你出字幕版又睇咗次
買咗Bluray又睇多次

其實咁樣拍點解唔轉型做紀錄片呢
稍後將會播映數碼地理雜誌特約：天與地
由David Attenborough為你聲音導航，講述數碼世界嘅環境同生態

佢係邊啲心態？

開po呢d野邊個開都冇所謂啦 暴緊要聚到人吹水姐

因為佢都搵唔到位吹奏

依家畫面用兼用卡 故事又冇方向 感想都寫唔到啦
除咗複述仲可以講咩 佢又唔會屌

我鐘意：既，因為有啲位睇到佢有心做同埋有啲集數係唔錯
難得今年DM做起返，點到想撐下希望呢套做返起
不過套野故事真係暫時都係弱既，好多位未分清楚係佢hea做定伏線
但仲會想睇下套野係虎頭蛇尾定慢熱未到戲肉
暫時有啲位係有吐糟既，不過未去到Tri咁唔想睇下一集
如果呢套最後衰左，之後應該變返以前咁隔幾年呃一次錢先出現
我自己唯一會屌係音樂（除左兩首進化歌同埋三首ED合格），因為DM既音樂無幾可差到咁

其實而家講故事嚟講同神作Tri有得揮
比Tri好既係佢有集集打同強調弱肉強食呢部分
當然都要佢做完哂先再評價到
但呢刻我應該都評呢套野僅次於Tri

僅次於Tri，都係既
原來想拎返05/06比，但佢地都算有故事性未至於咁差，最多係未夠討好啫
不過即使咁樣落去都未會好似Tri咁既，最多屌東映無好好發揮啫
起碼呢套無咁多野憎既，Tri真係樣樣都黑人憎
我對數碼暴龍咁大愛都頂佢唔順
其實呢套同Tri係一個極端
無盡既日常VS無盡既打鬥
煩膠對白VS默劇

隻閪貓

Steam做特價買左買左Digimon Cyber Sleuth complete edition, 想問下cyber sleuth同hacker's memory有無關聯? 洗唔洗玩左cyber sleuth先玩hacker's memory?

hacker's memory淨係玩左幾個鐘就棄左,好似冇咩太大關聯,兩集似係平衡時空咁

都算有關聯，係同網偵既主角無啫
但網偵既角色都有出現

06故事唔計第3季其實好完整
05比佢更散
APPMON可以用好睇黎形容 (我終於睇哂
大家對DIGIMON都係大愛但真係搵唔到任何一個人會鍾意tri

駭客劇情太悶，而且結局垃圾
偵探就一定要玩，主線熱血，支線有好笑都有d恐怖既

駭客普通啦，未至於好差既
買switch版覺得幾抵玩
結局完全係報復社會，女主角可以咁理性
其實都覺得呢兩隻RPG game都唔錯，因為自己鐘意玩劇情rpg 多過DW育成系
可惜以前啲digimon story又無出中文版睇唔明

兩隻ps4玩
偵探好撚鐘意，係我第一隻爆完機都要白金埋佢既驚
但駭客係會玩到恰著，睇埋個結局就火滾動熄驚

06十年前睇都覺得無乜野，不過一直好似好多人屌
05就係記得睇倉田睇到炆，明明有睇到結局但自己對後段既劇情無印象
Appmon睇左亞古獸客串嗰集，大家評價都幾好
就係因為大家講得咁好所以我唔敢睇，怕太大愛睇睇下鐘意埋
始終覺得佢唔係數碼暴龍

睇完Tri會有PTSD
無任何作品衰得過佢
呢套既導演以外既工作人員好慘
因為呢套野人生蒙上污點

剩係音樂呢套衰過tri

認同
先唔講ost，op聽左就黎30集都覺得麻麻
正常聽咁多集應該點都洗到腦有好感
ED1-3反而好聽既（應該唔係度身訂造，純粹揀人地啲歌tie-up）
但op插曲全部同一個人唱聽到審美疲勞，好似TVB咁
但見Lihkg以外好似無咩人話唔好

因為剩係音樂其實唔難聽 (除左OP, OP係真係難聽)
問題係同畫面劇情唔夾, 仲有好重覆
呢個問題頭十集仲未太明顯(因為之後先知原來會重覆超過十次)
仲有頭三集用呢種史詩式ost係夾既
Lihkg以外應該無咩人會堅持到十集之後
所以無咩人投訴呢點囉

op還好，不過ed同進化曲係好聽過op

04和田光司又係唱埋op進化曲，甚至唱埋ed都覺得冇乜野問題

如果曲詞歌手冇問題就ok，tvb嗰type係啲歌手又唔係特別唱得好聽，曲風又千遍一律

2020 OP係無腦熱血feel
但係熱血得黎又無咩爆發力
加上三首進化曲旋律都好似
每首獨立聽都還可以但係三首好似既進化曲擺埋一齊,成件事好累
成熟期進化又係差唔多, 完全體進化又係差唔多, 究極體又係差唔多
當年03你會分到One Vision係勁過EVO, EVO又勁過SLASH!!
04一樣The Last Element好明顯係勁過With The Will

過左十幾年我仲好清楚記得你講0304 既歌，直情有聲
真係做得好好

而家套2020擺到明求撚其架喇，搵條友急口令鳩嗌oh yeah 就叫唱歌，直情噪音黎，熱血都稱唔上

未講完，其實個歌手唱得正常，但係編曲真係唔知做乜野hea 左咁多， 尷尬到歌手都好難救得番

Oh yeah真係全首最難聽嗰句
無人聲版個曲就咁聽又無咩野，應該係oh yeah既錯
唔係針對歌手，進化歌我覺得唱得正常
不過無哂以前啲好深刻既前奏

以前進化歌前奏好夾到畫面
起前奏就罐頭進化
一入正歌就會返去戰鬥場景
今輯完全做唔到呢個效果

我之前都有講過類似
歌唔係唔好聽
但以前太經典入曬腦 一起前奏就知唔料起雞皮
2020一比較就出事 加上唔夾畫面真係差好遠
最正最夾係02 beat it! 配機甲龍同04 the last element進金剛武神

好認同
配樂好影響觀眾投入程度
今輯到目前為止
整體唔太理想

Appmon

好弱智
畫右手俾人咬唔得嘅

聖誕節係表白的好日子X

聖誕節係送心愛的人去給別人表白的好日子O

太一

你好似大個左

好襯

啱啦,唔使理阿空
有小光已經夠哂

May 呢

我覺得佢進化畫面時間本來就好唔穩定
一時就完整播哂 一時快進或者好快就cut 點同音樂夾姐
不過我覺得成套野最大問題係啲反派個個語癌咁款 完全唔人格化
播左差唔多三十集都好似唔知為左啲咩而戰鬥 投入唔到

正解

04之後棄左
而家想再追返05

02機甲龍獸
不過打就唔多勁

第一戰打大古拉果陣覺得死亡火戰炮好L型
但之後完全無表現

02啲獸好似睇落完全唔覺勁
攻擊畫面表現得超弱雞，古神獸好似射飛鏢仔咁
02最深刻既打鬥應該係得戰暴vs黑戰暴

寧要梅諾亞都唔要煩may

機械飛龍射粒彈終於唔係一粒波

凱薩不死鳥咁鳩
都係翻隔離等巴恩大魔王算了

新果首歌好龍珠
戰暴變到咁大隻
雖然進化畫面幾靚

個盾係咪首次咁樣演繹

亞古獸直踩左幾多集
幾驚伽樓達獸墜機，以為又俾東映迫害
Btw新插曲今集咁聽又ok，都係好過OP

覺得呢首終於叫做有啲啲dm既味道既插曲
入到副歌幾熱血

係
終於有一首好期待聽full version
副歌都幾洗腦

對家隻雀爆氣時都好龍珠feel

睇預告幾期待下集，不過要等多個星期

東映請谷本貴義唱歌就好似Atv 請張崇兄弟一樣
龍珠改呢d 低成本冇人睇嘅嘢就搵佢唱晒所有op，
一到龍珠超d 主力作就唔會搵佢唱，
呢套Digimon 我諗東映都係覺得又上唔到大台又冇咩筆直先會搵返佢唱

今年東映動畫嘅筆直唔知係咪去晒達爾大冒險度，套嘢作畫到而家都係好穩定，冇咩東映動畫一貫嘅柒風格

其實04都係，而家睇返HD 版會覺得d 打鬥動作極唔暢順，卡下卡下咁

打皇家騎士最明顯

個進化畫面型到

戰鬥暴龍獸個比例又同以前唔同左

大隻左好多

下集黑大耳獸:我唔再做戲啦

應該有成8，9集無睇想問最近d劇情如何，之前睇到第2次出omega好濕9 為出而出就唔多想睇

好似高達同駕駛員
順理成章賣高達模型
東映識玩應該俾模型改版嗰隻戰暴登場，又多一個新型態攝幾集

首歌副歌幾正，如果改下編曲前奏一入就唱副歌
應該會有one vision既感覺

黑大耳獸:我要屌神聖天女獸呀今鑊

結果迪路獸又進化做聖龍獸

今集唔係好得啵
純粹唔夠打而進化 好牽強
你比黑大耳好似古樂獸咁有d作用好無姐
未進戰鬥暴龍前d打鬥 好多都係定格加少少
進完之後秒左隻十字獸 我真係呆撚左
咁多人原畫 畫多少少打鬥洗死咩

今集的進化畫面和新歌都好正

雖然黑大耳獸好cute但條仆街成日扮廢,eg扮跑唔郁要太一抱(明明佢本身識飛)
仲要太一阿空打到仆街仲係度食花生唔俾啲力量佢地

照咁睇黑大耳獸似觀察太一阿空啲舉動先決定出手
終於唔做戲扮廢

基路比獸

係咁進化唔洗休息咁既

當係小惡魔獸D FD

上半場比十字獸打到半死
下半場進一次化又原地滿血復活

level up 自動回血。唔洗瞓唔洗食繼續打。

最後一集過勞死

感動既係下集太一又要打

太一：減肥唔撚易

今次應該唔洗黑化

同一時間阿丈浸咗三集溫泉

蓋亞能量炮同你一野炸鳩左個森林

但係回憶住打 好正

已經冇人吐糟機械暴龍畀人由高空打到碌晒地
太一仲係霸氣pose企響機械暴龍上面
阿空騎住加僂達不停開大技又係唔會傷到阿空
完全無視物理常識 不如學大門大當機械暴龍係坐騎 飛出去自己用拳頭打可能仲快手

同阿伯獸全裸浸溫泉代表坦誠
你識條鐵咩

最仆街係阿空佢地睇到o晒嘴個陣
隻黑大耳好似everything under control咁
預左會進戰暴咁既款

屌掉核彈咁

集集都係咁架啦，敏捷度，HP，防禦力 MAX

戰鬥暴龍

下面d恐龍
好似恐龍滅絕個陣咁既款

↑理想↑

↓現實↓

核爆 個森林居然未燒晒

今集主角係鼻屎獸

尾二果張好有喜感

一早當呢班細路超越大門大

易畫,唔駛下下畫晒咁多條龍
慳作盡拖下時間

開頭伽樓達獸段打鬥已經睇到好尷尬

隻十字獸出技出到成個超級撒亞人咁

好似越南大戰d卒仔表情

現寶張圖笑到停唔到

今集戰暴係型ge

係型既，首歌唔錯

無啦啦變左箭咀戰鬥
個頭俾人打到返成長期跟住又進返完全體
我寧願佢一開頭唔夠打就進化，而家個flow柒到唔敢睇

啲錢去哂整罐頭 不過係幾型

好撚有型

係成長既回憶呀

睇到自己都好攰,集集都進化,冇休息又進化

太一諗起同伴第一時間諗起2條女先

唔知下集有無對白

蓋亞地圖炮

比人打爛d鐵皮退化再進係咪會自己好返

屌，睇完今集都入返隻
定係搏佢出新版/再販好呢
佢奧米加都再販咗，呢隻應該會掛

個威力重大過奧米加加魯魯炮咁

正路應該會出新版
冇新版都有改色版

你搞到我又諗返起奧米加露體狂啲反智動作

希望

進咗戰暴第一件事就係隊冧晒眼前面契弟
第二件事就係即刻飛去條女面前威下先
睇下阿空今輯想唔想跟返佢

又偷偷地放粒勇氣紋章

隻鼻屎獸做乜搶哂錶
鸚鵡獸好慘，咁啱飛過姐，又俾太一條仆街打死

敵人果邊無啦啦飛過俾雷劈中就可以進究極體會唔會太兒戲？

同兩大究極進化果集真係冇得比

今日先知戰暴對翼可以好似浮游炮咁飛出黎變盾用

BTW 戰暴係機暴個頭度生條底褲出黎真係霸氣盡失

戰暴：NTD模式

其實班神聖Digimon最仆街, 古代個戰又係請槍幾隻主角獸打
黑大耳睇住你地班細路儲齊究極體先開聲幫拖

無記錯戰暴好似得大概3米左右高
依家大隻到機暴咁
太一可以企上個駁頭度想點

真係冇劇情可言

已經放棄左思考

太一同亞古好似單拖左好撚耐, 不停單騎打,無限體咁

有冇人發現黑暗鎧龍獸縮返細

已經係高達一份子

睇左咁多集，我今集終於明個劇情喎

少數無對白但有表情嘅反派

集集都係咁架啦
已經進入左龍珠模式

人之常情啦
今輯美美咁正
大和失寵

師兄可否share ，冇學過鼻屎獸話，睇唔明啲伏筆

古代大戰剪影嗰隻戰暴都好大隻
個人覺得咁大隻合理D

今輯D預算係咪真係咁緊...
成集好似得4個角色有人話。
不過打鬥OK嘅，算盡左力，最唔滿意都係奧米加獸第二次出場果集

鼻屎獸劇場
屎：
卒：
屎：
卒：
屎：
戰暴出場
屎：
卒：
屎：-->--->
戰暴：
完

你係咪偷左份劇本？

頭十集唔係話數碼世界時間同現實有差異既咩
點解光之郎可以同網友溝通到
真係毫無劇情可言

後面時間同步左

邊集開始, 有無講咩原因?
我記得網絡世界係同步
但去到深層數碼世界係唔同步

應該係18 19集到咁上下

達爾都係大project，動畫之後接住出家用同手機遊戲。

係元氣彈阿。

黑電係黑暗勢力嗰邊既進化力量。

鼻屎獸擺明係有智能做指揮既，但係慳成本就唔幫佢配音。

我知
但惡魔獸搞咁耐先進到
隻雀行過就進左

依幕靚到似係D月曆圖咁

閒角唔畀咁多演出時間。

下集黑大耳開遺跡應該有返啲解說。

咩叫箭咀戰鬥?

好靚

咁時空進化都應該俾下理由掛
打進打進咁咩事

咁樣秒殺好咩?
埋身肉博好睇D喎
定係因為隻雀唔配做戰鬥暴龍對手?

呢隻嘢真係勁好笑

D獸變左箭咀係到對撞當打左

依套野係咪全部人都有究極體出場??
難以想像後面一集一集突然識進化
BTW 淨講作畫今集畫得戰暴都幾型，值得一讚既。

以設定黎講十字獸全身都係99年鋼海咁硬(仲要唔係龍)
不過bamdie手法有新型態就有咁勁吹咁勁開晒無雙唔係點賣模型

今集進得靚同啞巴鼻屎獸好搞笑
想問班恐龍叫咩 唔記得

估係，頭幾集遺跡回憶上代大戰時出晒全部究極體剪影。
我覺得要睇埋之後對數碼世界解說先了解多啲究極進化個契機，始終未肯定今輯仲有無紋章系統。同埋今集進戰暴，可能都關前兩集小光幫機暴落buff事。

異龍獸/異特龍獸

Problem Solved

異特龍獸 アロモン Allomon

我覺得係寫劇本條友諗唔到對白
粒屎之之吾吾其實都要有人配
我覺得唔關預算事

武肺廢事要咁多人配

都有可能，照計果幾句對白唔難寫。
進化左都係一樣結果，同我打爆佢!
點解無事嘅?
呀~~~~~~~~

唔排除之後會縮水, 2020 d比例好奇怪, 時大時細

唔係呀, 粒鼻屎有發聲其實有人配緊嫁la
係唔知知點解要講鼻屎話
最有可能係寫劇本條友唔想寫

佢講鼻屎話其實已經有人配緊

屌 有聲

下集預告有隻數碼獸好似我細個係初代PS玩果隻數碼暴龍對戰game既BOSS 有冇巴打知果隻叫咩名

即係今集兩個變咗條光對撞

獄門獸

因為惡魔獸就係唔想咁樣暴走進化
如果唔係天使獸刺激佢，可能大家而家有7大魔王睇

每集用旁白交代都好
不過旁白應該諗唔到有乜講

因為都無劇情, 旁白緊係唔知講咩

屌黑騎係咪有兩隻座騎
時大時細

睇到每集光子郎講返人類世界發生咩事，
就覺得點解套野啲敵人明明係唔識講野無文明既野獸，
但係幕後黑手咁識搞鳩人類世界，又hack nasa又搞人造衞星
究竟boss係咪吸哂全數碼世界既思想智力，搞到除左主角有關既獸以外都係失智

原來新插曲，曲詞編唱都係谷本
東映係咪無預算到迫害啲歌手

如果實係咁作, 就真係完美解釋點解成套數碼暴龍好似默劇咁...

千年獸會唔會搵翻秋山遼配

今集比人打到裂左但冇感覺

一直以為十字獸都係鳥形
而家先知佢動作似人形多過似鳥

點解太一食左嬰武獸咁多野 可以無事咁

唔差啊，覺得好聽添
不過咁重要既進化歌竟然要歌手自己一腳踢
好似啲一人原畫咁，CLS公司

骷髏騎士個比例

我鞭OP咋，但問題唔係出係佢唱嗰part
我OK佢3首進化歌架，雖然啲編曲有啲罐頭

d比例真係亂9咁黎
戰暴畫到咁大即係鋼加都要變大
唔好遲下又變番細呀

有無諗過今集係小光變大咗

東映向香港版OP致敬

成套野有咩唔岩size都可以用遇怪魔我即刻變大個過骨

都睇咗30集超人小學生
會受傷先係新聞

光子郎hack到國際衛星仲癲

佢都係全能連登仔黎
：我喺網絡個朋友話我知...
btw今集甲蟲獸都幾搞笑

畫面係好靚但個變化過程好亂

zip左隻座騎姐

d獸應該有自己語言 好似今集鼻屎獸都可以同d 異龍獸溝通到

想知鋼鐵加魯魯會唔會都係變大隻, 如果唔係拍埋一齊好怪

想知薔薇獸有幾大

應該係要一樣大，如果唔係合體做奧米加就超怪

各位大人同小朋友，今日由我光子郎同大家講咩係衛星軌道同國際太空站
呢套野真係好中意塞D科學常識。對細路黎講都好。

咩大先

磨菇囉xxxxxxx
斬～～～～～

所以最大可能係戰鬥暴龍獸會縮細

鋼鐵加魯成隻索斯機械獸咁都幾型

翻睇左幾次個畫面 係有d亂
但成個作畫真係好靚 尤其進完飛上天個下
熱血到爆炸

今集好似啲超級系機人番咁熱血喎

我覺得啲effect霸氣左好多 嗰盾好似Unicorn咁變浮遊盾 蓋亞能量炮以前係掉粒波 宜家變左GP03射核彈咁 加埋呢個size 好似睇高達咁

希望鋼鐵加魯魯嗰集都咁誇張

其實今集D作畫我覺得幾靚 係D打鬥有D唔慣
到呢刻仲希望緊8個究進都有靚畫面係咪太理想

另外講聲抱歉 到而家先得閒UPDATE個DRIVE

基本上集集都太一同阿古單刷
其他人打醬油

記得細個玩成日俾佢斬完再火燒
然後暈咗 再loop

其實想講點解可以大細超到咁？個op可以淨係得太一，過場動畫又淨係得太一

加油光通巴。
有無入手digivice 幫自己落buff？

xtreme fight好正喎

阿空幫手頂咗空戰架喇。

無啦 盡量減少支出
連Digimon card game都少少想放哂佢換番錢旁下身

太一就快比人打死
有個隊員掛住浸溫泉，另一個就執石仔 cls劇情

戰暴一進大家o晒嘴咁
Size變到咁大既戰暴真係好奇怪

個人覺得戰暴進化畫面係機暴雙手金屬武器變咗兩個爪

黑大耳係咪仲未有cv

30集好正 如果整多少少敵人做到以一敵百既氣勢同埸景就冇得頂 同埋用蓋亞能量炮個下唔多夠氣勢 個動作做得有少少慢

初版扔之前會向後拗腰，好睇好多

進化歌還好啊，係唔鐘意oh yeah OP
今集呢首係難得一聽就覺得好聽

係 個動作流暢又夠霸氣

Be the winner/Xtreme fighter原本無感覺，都係聽左幾集先鐘意
ED 1/ED 3正常水準，唔洗飛
ED 2應該係我平時聽得最多，全曲好正
Break the chain副歌一聽就入到腦

黑大耳獸真係好可愛

黑大耳仲得意過大耳

我都咁覺得 幾時先有cv 唔想佢唔講野

大耳獸識廣東話無得輸 啲隻黑大耳啞嘅

自從去咗第二個大陸
集集就當咗國家地理頻道咁睇

你有幾何睇獅子追住啲馬
鱷魚咬牛
係有聲

一陣比把老牛聲佢

谷本識撚編曲咩 成套2020 都係佢包哂曲詞編
睇下以前5代都唔會係咁

唔怪得出哂事

唔好再諗埋呢d 屎Q幫呢套垃圾兜啦 咁主角群又點解個個神神化化唔出聲，天跌落黎叫都唔叫聲

得X-treme Fight係作同唱，新嗰首插曲就曲詞編唱
但呢兩首又唔差，甚至算好聽
唔熟佢但睇佢wiki編曲作曲都有經驗唔係新手

其實佢個進化咪同玩具個超進化魂一樣咁變
只不過係由亞古獸進變做機暴進上去咋嘛

但動畫真係有必要跟咩
玩具有限制先咁design姐

咁暫時神化係得小光同黑大耳獸啫
丈/美美係正常人反應，其他都係老江湖
唔想兜但有啲位諗緊佢係hea緊定伏線
我諗重啟撇除為左賣周邊，應該會想做以前未做得好既野（數碼獸/世界原作設定，打鬥畫面）
舊作故事人設太深入民心，怕郁左一陣人設崩壞好似Tri咁
所以只可以保守咁執走以前主角既缺點，所以個個變晒無血無肉
純粹諗得太多鳩估下，鬼叫套野默劇啲配樂畫面又煞有介事咁

唔係執走缺點，只係無budget 慳錢廢事交代咁多野，平舖直述下打鬥，草草比啲角色登場下賣周邊
所以每個人都無靈魂

務求用最低成本賺最多既錢

就係咁多， 唔好幻想生意人對d 舊IP 有咩願景
講到套野係特登做得咁垃圾有暗舊玄機咁

暗藏*

點解宜家唔玩時空進化嘅？ 咁搞集集亞古獸進到戰暴咪要幾分鐘

唔會啦，有需要佢就會cut進化畫面，直接閃一閃就進完

下集睇黎講千年獸

05條主線好明確，就係大門大周圍撩交打同搵老豆

05你當佢睇爛仔打交就OK

希望唔好係默劇

閃一閃就進完其實幾好
以前睇01，去到緊張劇情會有少少想skip
另外而家進化完果吓，間中會駁返劇情動作(例如獸加衝出去救場)，我覺得幾好

主角兩隻點都唔會Skip㗎喇

其實唔整走主角們要騎乘作戰既話, 集集都可以吐糟班超能兒童
呀空都知道要坐墜機率極高既巴多拉/伽樓達獸上面唔係易事, 所以勸太一佢地打消攬住佢地飛既念頭

06啲畫仲崩過db超都睇得落？

方便之後出多隻機暴進戰暴既玩具掛
笨大既野差唔多啦

點解班異特龍獸知道自己就嚟死都咁笑容滿面

今集太一坐喺機械暴龍獸嗰頭 有一下機械暴龍獸用嗰頭撞向十字獸

今集打空戰個時見伽樓達獸狂放技又畀幾隻圍攻
原本以為阿空唔係坐係上面
見到阿空爬出嚟個下

好似由駕駛倉走出黎咁

今集真係好似高達

睇咗兩集最大嘅亮點，好得意，好想抱抱佢呀

隻犬牙

其實算係咁 都唔求佢有咩大突破
我只求究V 未來型出一出場

睇到好忟
佢究竟望撚完未

究極體比例係咪會跟返呢度

想像唔到薔薇獸咁大隻

諗起02電影天使獸同天女獸又係變到勁大隻

05 結衣嗰隻都係咁大隻

爆裂型態先係，普通版都係人咁上下

擔心佢進基路比獸又情緒大爆發會黑化
其實啲黑色雷幾似惡基路比獸啲攻擊

比凱撒獅子獸咬斷嗰條

佢哋無其他表情

咁咪勁大波

唔係fans 真係一早棄左 邏輯, 劇情欠奉, 打戲又唔撚掂

定格問題嚴重都唔講, 有乜理由反派屌打緊個時又會再進化去加大個差距可能劇組想帶出無力感, 但真係完全做唔到, 只係一頭霧水, 無啦啦走去講衛星之後就有黑色閃電完全無厘頭

進戰暴係好型, 但個比例都已經笑到收唔到聲, 都唔講啦可能真係reboot 埋個世界觀, 屌你講成個劇情個架構, 成集重點唔係應該係戰暴同十字獸對打咩, 大佬大家都進到究極體, 你一打好似對隻幻年期咁一招秒有冇搞撚錯, 咁好心你早D 進化啦, 之前D 無意義打鬥畫咁多把撚咩 老實講, 心就一早死左, 但都比返D 水準出嚟呀, 唔好話digimon 個名做臭呀, 日本動畫個名都怕你做臭埋呀 好耐無睇過咁低水準既big name 動畫

可以好似D倉鼠咁匿埋係個胸度

有冇諗過 係得番fans先會覺得數碼暴龍係big name
我由進化機械暴龍開始 就不停屌佢劇情垃圾 業餘級。
跟住呢度勁多 連衛兵不停圍屌我老屎忽思想唔接受新野。
嗰陣唯有期待進究極多番啲劇情 點知結果都係零。

劇情確實係垃圾, 主角臨進化前啲回憶感動位完全無feel, 好罐頭

歷代最垃圾嘅究極進化回
編劇唔係以為前幾隻整隻發光戰暴就叫鋪排下話

2020 應該起碼一半時間 都係亞古獸打交 真正既大主角。
結果進戰暴都咁兒戲 另外嗰七隻究極體 真係唔敢想像。#haha#

棄咗好耐
有新進化畫面先睇吓

如果計劇場版，最差既究進仲有聖龍/究天
今集進化既原因就好似回憶畫面咁，就係打左好多場所以夠LV可以進
其實佢地古代戰爭都究進過，而家純粹係重生後食夠經驗值可以進得返
之後嗰7隻應該都好似之前進完全體嗰幾集咁
我自己會期待進電光暴龍呢啲未進過既多啲

如果係寫光子郎/美美/阿丈做主線超碼會好睇啲，特別係美美做主場嘅集數都好高質

你希我諗起WSC果隻聖龍之旅
LP去到0就退化做幼年期I
打幾場就進，一直去到之前個status
我心諗咁你做乜春整個LP

花仙獸同仙人掌獸初登場嗰兩集都比較好睇
完全體六集之中係美美同光子郎兩集最好睇
阿丈同以前差唔多，係祖頓獸氣質唔同哂型左好多

阿丈個定位幾好，團隊中一定要有呢D人

無錯 真心覺得日本動畫個朵都比佢做臭
如果呢套野係而家日本標準咁真係日本動畫已死

你完全唔會明班連衛兵係咩審美
套野爛既程度已經係業餘都不如，糞作無劇情都通常交下貨連貫有人聲
呢套野叫糞作都抬舉左

tri都食得落啦
呢D算係咩

之前集資既 LE絆5個前傳BD終於出左
希望快D有片源

太一掛住教班廢野唔記得咗阿妹啦

終於
btw, 唔小心click咗負皮

其實呢套:已經好過tri幾十倍。班人果斷幾多，進化動畫正。
劇情...我覺得都算正常嘅，起碼我暫時唔會跳住睇。究極進化條橋係老土左少少，不過都有D燃嘅。
最後，如果呢套叫糞，咁tri叫咩。

On9到
寧願佢上幾集打但丁惡魔就進化到
起碼一氣呵成

依套屎, Tri係爛屎
咪又係屎

都叫進左隻發光版嘅。。
但直接正式進會合理同燃好多

Tri諗起都會頭痛, 反胃
呢套未會

由打完但丁惡魔到最新果集中間既集數
幾乎cut晒都唔會影響故事推進

其實大家對：係咪好大期望
Tri唔洗講啦無一可取之處，絕對係糞作
角色又閪，又拖時間又延續好耐無出現既02大愛膠精神
仲要得咁少時間係打，最仆街係播超長既進化片攝耐啲時間
：我又無睇到好似Tri 咁嬲要屌，因為只係睇完每一集會覺得信息量小到唔知點屌
暫時睇左30集最唔得可以屌既係第18集，睇完無內容純粹俾奧米加救場，但畫崩左效果唔掂
大家真係唔好再期待進化既集數，因為睇過完全體幾集就知好公式化，可能唔係新進化線所以唔做咩驚喜
完全體係美美同光子郎兩集比較好睇，係因為有啲掙扎似返我地睇開會肉緊既數碼暴龍
其他人都係好從容，好似知道唔夠打係可以進化咁
其實今集戰暴同機暴初登場都似，又係類似劇情純粹係畫靚啲俾大家J
見到台灣巴哈姆特有個留言講得好正，評人設/畫風/節奏
但係無評劇情，因為劇情係n/a(不適用)

我都覺 十八集真係接受唔到
其他每個星期輕鬆睇下都無咩問題

真，25-26/27-28/29-30既劇情唔洗分兩集一集可以做哂
其實無預算都可以輕鬆下講下文戲
最大得著係黑大耳獸出場

其實花仙獸果集背景音樂係最唔夾果集
如果音樂正常返少少會好好多
起碼守衛獸死果下正常人都應該落一首sad BGM
頂, 又係平時果首既慢版
條友係唔係覺得奧米加出場同守衛獸死係同一種情緒

Tri直頭係玩弄觀眾
我地受既傷害大過PM立方獸係咁閃嗰集，可唔可以唔再俾閪貓相關既角色登場
我地黃viu睇唔洗錢都只係浪費時間
日本啲人要俾錢入場睇，佢定係咪屌到仆街

最恐怖係元永條友做完tri之後竟然仲有得呃飯食

但係都夾到嗰集既意境，無配音俾守衛獸反而效果好好
守衛獸同美美識左一陣就因為幫佢死，應該未去到好似以前01芝蒙獸嗰啲睇到咁痛，純粹係悲憤
呢集同頭三集算襯到呢套啲沉重BGM，反而平時係唔夾，特別係豆豆獸嗰集
花仙獸呢集完全唔似Digimon，最後嗰幕諗起00劇場版
呢集同24集，暫時係我覺得最好既兩集

其實日本人係點睇2020依套
係咪真係比tri好已經收貨

好期待
今輯美美同拍擋都好正

冇留意唔知
我全肯定撚連dmw4都可以玩得好high好開心無怨言
呢套野睇左30集剩係覺得得18集係唔得
你地集集屌老母我反而次次都好期待睇下集
利申食開屎

起碼好過02啦

你可以話佢MK
造作
誇張
因為我都覺得，睇左一兩條片已經冇睇

但佢呢家係出黎分享感想，你要佢客觀係咪搞笑
唔認同咪笑佢兩聲囉

拉到去客觀就弱智
講到感想/影評就一定係主觀架啦

你話佢好似何sir咁睇完比賽精華9up仲想cap水就話姐
佢又好似連yt會員都冇開

夠有老人家中意睇NYKD-54，唔同因為你唔中意60路就話佢唔客觀咩

變到咁大隻好咩
成個大山婆咁

Btw呢套嘢啲比例真係成日都奇撚怪怪
早幾個po講俾人笑 而家咪證實咗真係咁

同意樓上講既
前幾日係車post都有同人傾起

套野頭幾集係ok既
因為大家唔會對頭幾集有幾多劇場推進上既要求
都預左佢係介紹背景同人設

我個人覺得：既人設係做得唔差，甚至可以講係好
人物做得幾鮮明，有著墨係人物背景

至於可能因為睇完tri，其實戰鬥畫面係畫得還可以，雖然因為武肺已經閹割左唔少，但都睇得過

再可以講下既就係戰鬥既設定，01-02 啦啦隊既問題冇左，反而有d似細過睇果本v01咁，個小朋友可以報位，設定戰術，而唔係靠鳩叫同「精神力量」
野生既數碼獸仲有互打之後食對方數據既情境（呢個先係數碼暴龍最原本既設定）

但係：個劇場真係好流水帳，根本好似網路小說d自high 武俠小說咁，每集都好似解日常任咁，又唔見得班小朋友真係經歷到幾大既困難。
我淨係睇左01-04，但佢地劇場都有核心思想就係小朋友經歷唔同既野之後成長

但難得前面人設做得唔錯，後面就個個開哂外掛/睇過劇本咁，根本玩緊二周目光子朗屈機到

仲要咁前就出奧米加獸賣情懷，究極進化又提到勁早，擺明有新型態之類既野黎出新玩具真心本末倒置左

明明絆吸番唔少舊fans，呢家又做到咁肉酸

但其實，無得比架喎
Tri始終叫無印既後續，做得垃圾
但呢套新作黎，用另一套去比？

冇架啦
呢套野真係好撚哂
人設做得幾好
明明好大發揮空間
結果後面變左個個都二周目解日任
冇成長空間
劇場平淡到好似wiki寫分集劇情咁

前面光子郎同太一家庭描寫有落心思
諗住會探討下家庭層面，結果

其實要多D文戲，唔洗集集都打半集。希望下集黑大耳會出聲啦

佢要改傳統比例其實OK，你唔好時大時細呀大佬

想睇阿空坐薔薇心口

比例最on9係骷髏騎士同座騎
戰暴要等睇下次出場幾大隻先證實到

算把啦2020係鳩黎 故事都懶得寫會鬼埋比例咩
之前隻坐騎 細變超大再變番細
今次離譜到隻戰暴仲大隻過奧米加喎 你用太一做尺

係美美，呀空坐聖鷹個起落架啦

屌自膠

數碼世界嘅無限可能性

隻黑暗鎧龍獸真係好好笑
接走小光嗰集大到戰艦咁
其他暫時都唔算特別顯眼，係呢隻太離譜

佢咁樣講一講 又真係發覺十字獸幾似星矢

Tri係去到動朋2 the last of us 2果種程度既創傷作品，好難同呢套比其實

竟然冇講
比例問題

點會無講 進戰暴咪話戰暴大咗好多

黑暗鎧龍獸

戰鬥暴龍獸個進化畫面型到 由其係對爪套落手果吓

屌你老尾
終於有首似樣D既BGM

場打鬥既感覺即刻唔撚同晒

如果其他獸都有專屬進化畫面你話幾好

等到鋼鐵加魯魯獸 玩埋就無啦幫其他QQ

：最好睇一定係頭兩集

戰暴變咗高達咁

記得01 第一次究極進化嘅時候氣氛係好L熱血成班人就gg個陣兩隻野突然一齊究進，點解依家搞到冷冷清清咁得太一一個知道發生咩事仲有用黎打條離魚，01都叫隻BOSS鋪排左好多集

咁01戰暴打到尾
：明顯有新進化線
鋪陳唔同都無辦法

不過差啲係真

仲有第三集，嗰集奧米加先出手打贏。

集集都係由頭打到尾
黎緊應該關黑大耳獸事

可能電光暴龍出嗰時好熱血 呢隻出過就求其啲

結果後面好似閃光暴龍咁係地下拎起把劍扮勝利暴龍
再遲下就好似機暴出新裝備咁扮電光暴龍

分分鐘安個新既名, 變裝又好變態又好, 戰暴transform 去勝利暴龍

冇所謂啦，到時戰鬥暴龍唔夠打，太一嗌兩聲，部暴龍機閃兩圈就會進化

如果係亞古獸變左機械邪龍獸嗰集直接進戰鬥暴龍獸可能會好d

未進戰暴已經兩隻野變成光線閃來閃去

結果電光暴龍就係05既爆裂型態
如果係由機暴進上去，有新進化畫面我Ok
改路線進勝利暴龍 好似完全體武裝鋼化扮勝暴

下面有電
同埋光子郎話依家收緊啲 Data 係多過惡魔獸嗰陣

咁佢要吹到戰暴係好勁嘅究極體
勁過一般究極體嘛
雖然劇情都真係麻麻

我發現出完 Tri. 之後
只要正正常常合格大家就好滿意

我覺得呀助果集完全體都唔錯

+1

小丑王呢啲已經贏佢

放假一次過睇,由第4集睇到30集
天使獸真係冇用到呢
戰鬥暴龍獸鋪左幾集先正式進
睇落就幾正,但完全冇驚喜

前面其實可以再cut 快D好過啦
洗鬼做咁多集

睇返第4套原來1x集出咗紅蓮騎士獸，寧願lay喺個市集開鋪都唔去打基路比獸

reddit啲留言幾正下

諗起聽日停播
又要遲一星期先聽到黑大耳獸出聲

2020香港票房排名 + 「百老匯電影中心」入場人次十大電影

第10位：【數碼暴龍 LAST EVOLUTION 絆】$13,072,976
最後守到2020前十

淨係輸俾呢9套已經謝天謝地

乜代宗師咁垃圾都第二 鬼滅都贏唔到

賀歲+子華雙buff
基本啦

好垃圾同01冇得比
D劇情人物完全冇刻劃深度

utube仲大把傻閪話好好睇 進化得好熱血
是但係進之前放少少啲生活片段就叫熱血
睇到佢地經歷好多 啲經歷咪就係打打打
01進機械暴龍都熱血幾倍啦 都唔講兩大究極進化果種震撼

01 劇情其實都好公式化呢個年代d 動畫的確唔可以再咁公式化，但而家呢套連劇情都放棄埋

其實日劇動畫都係好公式化 由其二千年代初偶像劇同卡通
但老土得黎都係多數會有d教育意義帶出d大道理
雖然老土但對國民教養係好重要
01班小朋友每個都有做錯事 同時知錯能改 最中意空比丘獸同阿媽果part 就算人大左都好有共鳴
但2020喱班除左美美仗完全係怪胎 戰鬥民族

01開頭做到一樣而家大部作品都做唔到既野
一班細路去到另一個世界正常係會想返屋企
見到不明生物會「下 隻野識講野既」
新版D行為完全唔合邏輯唔知做咩
小光會無啦啦跟佬走, 雖然初代小光都跟死神獸走
但會講清講楚唔會無里頭鬼上身咁樣
個劇本同tri一樣好似作果條友無係現實世界生活
D劇情全部反常識反常理反邏輯, 無動機

美美見到現實世界停電
爺爺幫緊災民果陣, 突然係到自我鼓勵之類
其實對白上都好奇怪, 不過相對其他幾個正常少少
最唔正常係小光無啦啦跟佬走
我係家長真係會投訴呢套野

我一啲都唔覺得01故事單元公式化

客串係咁上下

5:55秒
堂堂皇家騎士賣盔甲

望住基路比獸呢條毒撚俾究極天女撚化，唔忍心做低佢
到最後都重係俾女神呃真係無陰公

唔好睇係事實
就算係死忠，都冇必要仲話好睇

大小姐使命感設定掛好多日漫d大小姐少爺都係咁做作
廢事吐曹太多 成套野就教班細路虐畜 完全唔係兒童向

點只唔係兒童向，直頭唔係正常人向

乜聽日冇咩？

新年

初期進成熟期一集一隻係有少少既
離開檔案島之後已經唔公式
搵第八個細佬果段仲有少少解謎feel
但係話公式化不如話係開創咗條公式

01點會公式
打悟空獸返返現實世界，去一去數碼世界過左兩個月
搵第8個細路，故事由數碼世界轉返現時世界
留返隻神聖天使做壓軸等等
至少有劇情同有乜易估

呢套01最正常係呀丈
其他都唔係細路黎

呢一套衰啲定tri係衰啲

一撚定係Tri
呢套差極都仲有靚嘅戰鬥作畫

以前好睇係因為有同啲數碼精靈搞笑互動嘅情節，宜家集集都國家地理頻道咁

Tri係集集睇到就訓
呢套起碼未試過咁樣

仲有而家製作組係非常重視設定上既細節

例如無炮既機械邪龍, 祖頓獸個殼

戲情係的確係未如理想，唔明點解屌得咁勁仲要同垃圾tri比

D人淨係識跟風一味亂屌
仲記得呢套開左個唔錯既頭果時 有人吹奏到集集電影級製作
呢輪劇情差左一排 就踩到tri咁
呢套起碼每集我都會DL落黎追
tri就真係睇左幾集 見到集集都冇乜劇情 對白 打鬥又生硬, 完全唔知做乜9咁
呢d先係慘不忍睹

今日終於唔一味打打打然後進化
因為冇播

鬼滅上咗冇幾耐戲院就停咗

話就話好多位都重視細節但黑暗鎧龍個size真係

係28隻唔知做乜春啫
21同30差唔多大細...如果你唔用小光做scale

其實係太一縮小咗咋

戰鬥暴龍呢個size先正常，奧米加都咁大隻

進化個下射出血

蓋亞能量炮變左核彈

竟然拎2020同tri黎比
依家佢第二種劇情路線又話鳩黎，跟01又話公式化

有幾集真係唔知做乜鳩係真，豆豆獸個集

J到出晒血

戰暴會唔會有新新形態

考慮緊今個月隻帝王龍甲獸
總覺得佢會轉顏色出多隻白帝呃錢咁

今個月個隻砌獸型囉

其實無衝突
月尾果隻買兩盒 一盒砌DM一盒砌FM
佢第時出白帝照買埋
唔出咪買多盒黑帝噴白佢

我自從搞完呢隻之後唔太想再噴油

回憶下

笨大一定會

等緊佢出紅蓮

想佢出劉馬車多d

同機邪/帝王龍甲擺埋一齊實好壯觀

真係好型

啱啱出重製嗰時話會同漫畫版太一合作,而家係咪未有？

出左好耐啦喎

搵到喇 唔該哂，
一路以為未出

呢個真係有生之年系列啊 夢幻合作

舊年代嘅企劃，廿年後終於成功

見講開漫畫，睇到wiki話《LUCKY》1月會連載：漫畫
係香港改編？

又鞭tri

我啱啱search見到wiki話係拓植社改編
希望佢攞到劇情放返入去

唔知邊個畫呢

唔知係搵人畫定係用動畫cap 圖成漫畫

想講啲劇情就黎同tri有得揮

呢套嘅劇情係一杯水
tri嘅劇情係一杯屎水

：俾盡都係流水式平鋪直敘有少少悶
Tri直頭狗屁不通刷新動畫界下限
根本冇得比

Tri直頭同設定出現衝突

黑大耳：

終於出聲

放過自己，忘記Tri

劇情差還劇情差 但拎tri黎比較你就無說服力啦

你地要既文戲

好多資訊

機械死神靜止畫

獄門獸招火炎旋渦幾懷念

呢隻黑大耳獸同XW既黑大耳獸係同一個聲優

發覺解說話 都係阿空同太一聽
第五集都係佢地

幾好 打戲疲勞
今集有呢啲文戲溝淡下
睇得幾舒服

其實大部分集數有咁既比例
會舒服好多

屌你咁撚大隻

型撚到仆街

2020版雖然係多部份時間都係打少交待劇情
但tri除咗大部份時間係去咗啲主角吃喝玩樂同芽心叫春外,交待劇情嘅部份直頭係亂鳩咁嚟,甚至將以前嘅設定都破壞埋

真係好難超越tri喎

戰暴成隻機暴嘆大㗎咩

高達咁

下集標題
馳騁天際的希望

黑大耳獸一招旋風KO咗幾隻成熟期

多到應該已經講哂所有資訊出黎

但都要專登整隻公廁卒進究極體出黎

PS1 好似有隻game 爆左機可以用佢黎過關 諗起招大絕

估唔到隻game過左咁耐呢隻野先響動畫出
之前應該冇出過?

猛鬼獸不嬲都廢開

咁勁要太一孭
成班幼年期要自己走

以後唔出得戰鬥龍捲風 太一係膊頭

根據2020暴龍機入面既劇情，天馬下集進就實現左
而迪路係有兩條路線，所以應該都會有劇情需要進另外一條線

光子郎坐係超比多獸上面，超比多獸都係咁鑽啦

阿丈究竟浸完溫泉未

但亞古獸比丘獸唔夠打

影翼斬一招2件 機械暴龍

咁都好，滿足唔同觀眾要求
希望另外四隻都有呢個待遇

今集片尾圖鑑解說亞古獸講，好好笑

掌心雷、爆熱神掌

今集可以確定今輯戰暴真係咁大隻。

做唔到個距離感搞到又細隻番

戰暴有著底褲。

都要比戰暴鏡頭架

千年獸玩到要殖民星墜落日本咁，地球人得罪佢啲咩，定係想人類擺脫引力進化？

今集訊息量仲多過前面十集加埋
係無端端又加光子郎入黎講現實世界危機個到好悶

最後開估秋山遼係東京所以要係咁搞鳩東京

閪貓幾時登場,佢都係5隻天使之一

叫太一自己上

進天馬仲係唔係神聖數碼精靈？

CLS戰暴越來越大隻
就黎個SIZE同究極吸血魔有得FIGHT

好似冇以前咁敏捷

黑大耳會唔會再出場好特意

如果係咁就正

希望馳騁天際...天馬獸

係有d重覆同大路
但起碼數到有野講先

光子朗係咪太一以外出鏡最多
每次佢一出場就好似高達入面嗰啲揸艦角色，好認真分析敵方攻勢

想問下係邊一集?

夠快，瞬間埋身隊穿咗獄門獸心口。

畫到敵方好廢伽樓達獸一嘢秒兩隻
戰暴又會即刻秒但對方明明都係究極體
不過今集有文戲叫做好睇番啲

估唔到黑大耳獸會冇份做些娜嚕笛之芒,
講一集野就退場, 點解唔留耐d...

戰鬥暴龍獸有冇150米？

連續吸左咁多集經
LV高左係正常

近呢幾集都用誘餌吸怪 都有唔少經吸咗

咁cute cute 好想抱

Google 數碼寶貝大冒險 V馴獸師01 特別單篇 ~新的勇氣~

宜家應該好多網都有

明明係七大天使，點解得兩集係神聖數碼暴龍？
另外果五隻唔夠神聖？

之後幾集又慢慢搵返隊友再去救小光

三大天使得佢冇份

光子郎啲戲份分分鐘有機會多過男二大和

光子郎差唔多集集都出現咁滯，因為有光子郎就會有資訊

好想黑大耳獸做主角

其實#1個google drive都有
唔好浪費個心機

你呢個都有翻譯 辛苦你啊 巴打

隻game入面獄門獸好勁,訓係度都贏

應該轉世後，得返嗰兩隻有人類拍檔同仲有神聖力量。

PS隻格鬥GAME

由黑大耳用回憶穿梭過去睇落好舒服
而且個歷史唔會太長 好正

得佢兩隻肯做爛頭卒同千年獸死過
其他兩隻做指揮食花生

有究極天使同究極天女喺度
點敢打呀大佬

唔怪知咁熟 原來係PS嗰隻 好懷念
btw麥樂雞食得幾粒生果又要再打

咁似袁生作品

以前影翼斬係飛D火出去

唔洗啦
今輯蓋亞能量炮新用法,零距離照打
仲洗撚戰鬥龍捲風咩

黑暗騎士=迪路應該中9成
#最好打我面啦

隻座騎
黑暗騎士應該係類似巫師獸既兵

粉俠傳
Btw鎖鏈好似Urgot招R

我們的戰爭遊戲有出過類似單手掌心雷版蓋亞能量炮，不過無今集咁近

騎左迪路獸咁多集，兵LV高過巫師獸啦

有聲

而家成部高達咁大隻，又諗起細個睇空想科學講高達移動緊果時駕駛員會點樣chok死

明明同XW隻黑大耳獸一樣聲優，但把聲成熟左咁多

見到上面有人唔太鐘意聖龍獸
其實我覺得當初出迪路獸個陣,B公司啲人應該冇諗過動畫會用佢做主角
結果佢成為八主中唯一成熟期
如果個陣有細心考慮過,我估迪路獸系列進化路線應該係咁:
迪路獸(成長期)-->天女獸(成熟期)-->神聖天女獸(完全體)-->聖龍獸(究極體)
小狗獸

阿嬸聲
應該係預佢遲下進化做基路比獸都用返同一個聲優？

黑大耳果下係巴達同黑暗騎士 咁代表咩
我知隻座騎係迪路奇蹟裝甲進化 但以而家表現彩真係黑暗騎士似d
再唔係就係黑暗騎士體內

今集真心笑死我
係咪趕到咁，連走緊佬都要解說。
戰暴一出場就一野吉穿對面心口，隻野慘到戰暴洗唔洗勁到咁

以前打rumble arena打佢打到出手汗

我想睇暗黑騎士獸進化做無雙騎士獸保護小光同迪路獸再戰死多啲

無雙騎士獸要安排不行獸出場同佢合體先得
不過暗黑騎士獸型好多

但無雙而家定位都係完全體

留名睇黑暗騎士獸幫小光擋刀死

但係迪路獸係後段加入，直接俾佢成熟期登場一進化就係完全體又真係啱哂個劇情
不過小狗獸真係炮灰
Btw如果遲啲天女獸出場都有武裝鋼化X抗體就正

多謝之前有班連登仔係咁屌冇文戲，今集一次過比番晒

xros wars黑大耳獸原配

仲記得當年為咗撮合double xros shoutmon dx
白色嘅黑大耳獸犧牲

唔退化返做滾球獸嘅

迪路獸個進化路線本身幾有玩味
貓貓獸》小狗獸》（扮貓嘅老鼠）迪路獸》天女獸》聖龍獸
可惜比人取消左個設定

佢地聽鬼到入耳咩
:就黎同tri一樣衰都講得出
：文戲少 故事敍述係弱
但用心程度贏到tri 車尾都望唔到啦

咁條路線係當成熟期？
舖路出另一條進化路線
咁即係一定有電光暴龍

2021 終於開返條明朗主線出黎。
呢套我覺得叫 "數碼暴龍-24" 岩D。有無咁趕時間，訓都唔洗訓就繼續打。
太一同亞古上集打通宵，今集亞古獸食完早餐就繼續打打打。
有D人仲浸緊溫泉

而家睇返呢集都

如果之後有秋山遼
佢隻拍檔會係V仔獸定獨角龍獸?

麥樂雞:我食左幾啖生果咋
你班仆街俾我抖下得唔得

仲以為下一集點都輪到大和了掛....點知

係v仔獸就要鞭大輔屍
嚟遲20年嘅鞭屍

咪就係
好多細節位

鋼鐵加魯魯出應該最少都救細佬時出

主角佢地終於有返d 目標
但已經31集暫時都冇咩主角群嘅背景描寫，希望之後多返d

講開暴龍機
唔明點解係黃金鄉獸 巨鯨做幫手

獅子 銳啄 黑大耳呢啲應該係友軍精靈先岩架嘛

話唔定又死晒

今集冇炮進化

要係下一幕變番支炮出黎比戰鬥暴龍變爪

得返30集左右，其實我都唔知重可以講啲咩
如果又係一集一隻究極體，重要多七集
跟住唔知係咪真係玩其他模式嘅究極體
進得嚟都完

一係就其他究極體一集進幾隻
一係打完千年獸就大結局

佢冇深入描寫過班主角，令人都幾難有投入感
剩係知光子郎老豆老母好少喺屋企，阿丈要考中學，美美係大小姐，阿猛同阿空：？？？

戰暴大隻到.........

抽自己水著底褲 啲圖鑑真係越黎越好笑

集集打無停過,好在一個禮拜一集
要我一次過睇曬肯定睇到嘔

衛星跌落地球同恐怖襲擊差唔多 佢地反恐係咁urgent㗎啦

覺得今次戰暴大隻咁多都合理
以前係直接由亞古獸時空進化上去
而家係由機械暴龍究極進化上戰鬥暴龍
跟返咁既比例都OK

我覺得Tri直情0文戲咁制
當年睇第一集隻Alpha已經啞撚咗咁
睇多幾集原來真係啞嘅.......

自己腦補依隻數據量大好多囉
冇記錯Size係跟數據量㗎嘛？

阿豬阿狗比雷劈下就進到究極體
究極體越黎越公廁

不如話今次真係對家究極體大平賣
但係千年獸響後面就好似好合理咁

如果有Mei 醬，咁就多一隻

今集邊打邊講解算係近十話最好
前幾集好似默劇咁真係唔知想點
依家成個主線返曬黎啦,屌你前幾集真係on99,完全唔知佢想點

可能會出新動畫機呢

如果真係有咁既setting又幾合理
因為係用機械暴龍獸究極進化而唔係亞古獸時空進化
今集連環進已經表明左進化一路變大個方向俾大家睇到

今輯要做坐騎，設定到咁大隻都合理
唔好下集又變返細隻就得

體型可大可小😂

無知一問
無玩過game, 想知千年獸嘅實力係咩lv？
同歷代boss, 7大魔同7大魔合體 比會係咩位置左右？

成長期可以ko嘅level

呢張唔係跪低左咩？

見到跪低但係個遠近感

螺旋丸

當年蟲蟲獸都打贏

戰鬥暴龍咁大隻 之後出鋼鐵加魯魯咁細
兩隻拍埋睇時會好大差距

明明係秋山carry

始終都係覺得成個畫面太快
之前暴龍同機械暴龍都係慢慢黎
而家好似趕住食飯咁進得勁快

咁而家要8隻究極體先贏到

真係好期待下集會有天馬獸，
01既野出得太多，但02真係好少

7大魔合體係咩嚟

嗰時多呢啲越級挑戰嘅情況
例如v仔打月之千年
天翔v龍打奧米加
以及喪屍撒旦打帝皇龍甲獸

今集戰暴用螺旋丸都好合理
嫌似上集咁撚大個波打落去，真係會tk哂所有人

奧古杜獸？

上集元氣玉
今集螺旋丸
下集致敬咩好

即係下集開始又打打打

3隻黃蜂獸就玩得死

當年覺得好似草薙京

其實2020個地圖係點

睇剪影鋼鐵加魯魯都係咁大喎

靈丸

啱啱睇完
總結
巴多拉獸又墮機
遵從傳統 ~18mins 進化播歌
戰暴出完千鳥突刺人心口
再用蓋亞螺旋丸收尾
兩部火車狗高速移動緊
黑大耳反物理學輕鬆跳去另一部車

好多年前玩陰陽訓練師記得好似係小丑王再上一級
唔知有冇記錯

驚閪咩 成班鎖血 下下肉體硬食爆炸大技
毛都無少一條

因為之前兩隻都係base on以前嘅野再加裝甲咁
戰鬥暴龍獸完全係另一個次元嘅野

大家見到實物未，見到市面上仲係賣緊11/12月號

伽僂達進完化個pose
對腳有補返D古代文字

駕駛員係咪有反地心吸力裝置

問得呢個問題
證明你已經無咗童真

要問就問阿空進化前係隻腳到
點解進完化會上左膊頭

好多野唔可以吐糟

集集都係咁
已經無感

咁既話就好睇

因為成隻巴多拉都係火，除咗對腳外
點解影翼斬會冇事ge

戰鬥暴龍都大到成部gundam咁。唔敢想像薔薇獸會大到點。最初嗰六個黑影佢最大隻 仲大隻過戰暴

大到美美可以坐上去

諗起當年大戰花仙獸拉住佢去打

可能只係想再續前緣，千年獸咁鍾意秋山遼
千年獸：你班蛋散阻住我探我bb

攝喺條波罅度

有秋山遼仲洗唔洗八人組拯救世界

劇情上依家有啲似第六部漫畫版
漫畫版黑暗騎士獸係千年嘅融合素材
千年獸係工具，可能有幕後黑手（漫畫係黑暗巴古拉獸）
惡魔獸同天使獸疑似係舊識都極勉強符合到巴古拉獸對神嘅疑惑而俾神懲罰（墮落），最後去到世界樹之後再復仇咁
卡牌有皇家騎士同漫畫都吻合
第六部嘅數碼精靈都出得比較多
但最後都係睇佢點出

希望秋山遼同漫畫太一會出場
睇shinn玩新嗰部暴龍機有v龍獸

千年獸搵緊拍檔

唔好出古神獸

─O─

今集終於見到細個玩PS數碼暴龍格鬥個BOSS
細個成日爆完又爆
一見到佢好有熟悉感覺

千年獸，呢鋪我撐你

跪求秋山遼單角龍同v tamer 太一加zeros

明明古神獸咁有特色

有有人J咗戰暴嗰進化好多次
META-LU-GREYMON KYUUKYOKU SHINKA!!

WARGREYMON!!!

舊版時空進化經典
但新版究極進化真係好撚正

下次應該搵王家衛拍

係
Warrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrgreymon

你無大楷學咩人有氣勢
係WARRRRRRRRRRRRRRRRRGREYMON

單計個進化畫面已經贏咗成套Tri

多唔多人覺得final boss未必咁理所當然係千年獸？

睇下幾時有集圖鑑會講呢樣野

我到而家都係覺得二周目說法有道理

吸血魔獸再出

比較想打七大魔王

講起七大魔王，利維坦獸算唔算最慘
其他魔王唔係最終boss就係中期boss，再唔係就係人氣角色，巴爾巴雖然動畫無點出但漫畫次世代都足戲份
惟獨是尼維坦獸，得第六部勉強叫露過面
：原來我只係個過客

一周目千年獸
二周目七大魔王

巴爾巴喺駭客追憶入面都有同究v對打劇情
利維坦好似乜都冇咁

暴龍機劇透boss係一隻核突觸手怪

高質

本身進化畫面已經快，再加埋前面兩進化搞到好撚趕時間收工咁

加埋02就不了

部機應該得去到4x-50集左右

三月出得DM手環應該唔會咁快完掛

total 好似66集嘛
其實啱啱先去到一半

前日譚全部更新左係drive
放左係「2019：デジモンアドベンチャー20th メモリアルストーリー」呢度
遲D會再UP埋自譯版本比大家收藏 睇住先

覺得千年獸只係一個尾2 boss 就好似吸血魔獸咁
背後應該仲有一個勁boss
但係既然千年獸呢種級數都擺得上黎做boss
如果後面再有boss既可能都唔係d咩digimon
而係d類似定力爆/世界樹果種既系統物

一見到世界樹就頭痛

暴龍機已經爆咗千年獸之後仲有boss

感謝
睇到第二話又諗起LE

睇到第五話

一睇又眼濕濕喇

想問下有無人知道點搵到呢首插曲完整版兼日本原詞等資料
我想試下改歌詞

改左個副歌（即片中1:00開始）：

全新醒覺 如蠶落殼
鋼凱甲 遠天邊降落
滿是勇氣掛上肩膊
像猛風全場餘孽（如葉）掃落

懲奸儆惡 連場肉搏
遠攻再近戰去開火
見神閒敵錯愕
行入戰場唯我主角
不怕往傾危履薄

寸勁型到仆街

因為總部係東京

二手輔

熱氣流上升

超級小學生識反地心吸力無乜問題

係咪唔記得咗阿空係可以同機械邪龍55波
進化果吓由腳跳上膊頭根本冇難度

見到隔離台有人話郭羨妮似滴露
仲要都幾多正評 雖然我覺得唔似但幾好笑

其實出左奧米加之後再出戰暴已經冇曬震撼性

真係唔記得
可以邊度重溫

但戰暴有晒鋪排先進
奧米加之前都係突然又變出黎
班細路未睇過舊會唔會以為戰暴>奧米加

神作tri

改多左個prechorus（0:45 開始）

如命數 定有一劫
大戰中 無情地 判了結局
亦永 未退縮 未滿足 未結束 誕火浴
燃燒加速

全身醒覺 如蠶落殼
鋼凱甲 遠天邊降落
滿是勇氣掛上肩膊
像猛風全場餘孽（如葉）掃落

懲奸儆惡 連場肉搏
遠攻再近戰去開火
見神閒敵錯愕
行入戰場唯我主角
不怕往傾危履薄

點會唔知

合體不嬲都係勁啲

反而覺奥米加再登場冇咩feel
戰暴都預咗會出，但新無印三十集就出唔拖泥帶水，一出嚟嗰氣勢，作畫都同之前冇得比，都好驚喜

個故事仍然係唔知想點
光子郎集集 坐喺度鍵盤戰士睇下新晬聞，其他人物性格完全都冇發揮， 睇咗31集都仲係覺得佢哋個個都好陌生

呢方面一定差架喇單眼佬都知
唔知日本嗰邊收視係點

頭3集咁感動
後兩集咩事

哥瑪獸
真係好錫丈

算係回應左02個結局

人面戰鷹型到痴線

有少少意見⋯⋯蠶冇殼(不過唔想suggest落咩字﹐因為創作修改都想你自己做返﹐利申：藝術創作撚)
最後嗰句係完全唔通順﹐我諗到三句左右類似意思又押韻的﹐你都可以再諗下﹐加油！

多謝指教，歡迎批評
你肯「捉我字蝨」，正！
個「蠶」字我其實本來諗過三個方案：「蟲」、「蠶」、「蟬」
「蟬」字我唔想用，因為蟬落殼聽落會聯想到金蟬脫殼，意思變左，我想填個意思係蛻變、進化嘛。
蟲落殼，好似好啲，但又覺得蟲太大路，究竟指咩蟲。
咁最尾我諗到陽平聲嘅淨係得「蠶」。蠶通常就講繭，例如「破繭而出」，確實殼字比較少會咁講，但為左想押韻，我用左個無咁準嘅講法，暫時諗唔到仲有冇好啲嘅寫法。

「不怕往傾危履薄」我本來自我感覺良好，往傾危即係向危險嘅地方去，履薄係用緊「如履薄冰」嘅成語，不過再諗清楚「如履薄冰」有戰戰兢兢嘅意思，又好似真係同前面描寫嗰感覺有啲唔同。

其實我仲諗到另一句：「黑暗已七零八落」，不過本來想係最尾副歌個變化到先加。
「我諗到三句左右類似意思又押韻的」〈---- 我會盡量諗，感謝你畀意見！

啲劇情好正
如果可以加呢啲劇情落套reboot
一定好好睇可惜而家套野得打打打

真心可以出一季動畫玩哂數碼暴龍啲梗
最強天使獸,獅子獸便當,玄內扮鬼扮馬

有無師兄記得02入面有一幕係亞古獸同黑戰鬥暴龍獸坐係沙漠傾偈個一幕係第幾集thx

我自己都剪左個聲

我到而家都唔明點解奧米加要放係究極體後面。

唔洗想當年，tri都有惡魔獸打神聖天使

血都無滴
輕鬆

前日譚有啲似Pokemon薄明之翼 好感人

難得又有集唔係進完就就咁秒9人

伽僂達獸細隻過機械暴龍獸

有咩所謂，除左金甲龍獸外其他裝甲體頂盡完全體實力

仲有黃金拉比獸X

金拉比同金甲龍同等，金拉比X直頭同金甲龍X一樣寫到明係究極體

再次證明人類喺拍檔身上，拍檔無論係轉體定翻騰，人類都會黐住喺個身度。
點解天馬獸轉圈咁大破壞力？

飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過

岩啦打柒佢

但係佢咁進法又真係好撚型

屌你啲人又崩

阿猛咁都唔暈

一開頭同隻狼跑得一樣快，流少少汗都好撚勁

中左幅射？

乜伽樓達獸咁細隻架咩？

仲以為會有希望裝甲條線 點知變返直接進 少少失望

喺呢方面劇組好明顯已經放棄治療

希望開發吓裝甲體嘅進化
永遠卡喺成熟期其實好浪費

唔洗估
暴龍機:講哂俾你聽

避免有人真係無玩暴龍機:

大門大空

唔止轉體 仲連人帶馬撞過去

今輯劇組應該強化咗些娜嚕笛之芒嘅能力
就算係成熟期/裝甲體都同完全體匹體到
同埋記得以前設定係光明嘅數碼暴龍打黑暗數碼暴龍威力會特別強(以前天使獸會打到吸血魔獸驚）

不過今集係唔明係佢冇解釋點解巴達獸唔係進天使獸而係天馬獸

冇機邪
唔撚睇鳥

上星期係咪有巴打話新版戰鬥暴龍獸應該出唔到戰鬥龍卷風?

似係佢打完千年獸被(惡魔獸?)封印係黑暗到掛

Btw個shot係咪佢係由究天>究天墮落mode>神天>天使？

右下角,閪貓準備登場

黑大耳獸同巴達獸好 cute

完全唔關事

今集仙人掌同高力op回收

想知點解會發展到打擂台，不過劇組應該會飛咗佢唔講。

當巴達獸係無左神聖力先進唔到天使獸，咁依家仲係唔係神聖數碼暴龍
而且到依家仲未有提示隻迪路獸係邊

X抗等級係奇奇怪怪咁
好似暗黑騎士獸係完全體，但X抗變左究極體

今集又打中左
之前祖頓獸嗰集又打中，東映究竟有幾憎阿空

無啦，黑大耳既講法即係七大天使轉世得天使、天女保留到力量成為神聖數碼精靈。黑大耳能夠恢復前世記憶，已經係亞古獸究極進化引發既奇蹟，應該除咗交代古代大戰之外，唔會出其他天使。

好正，黑大耳仲有得出場
仲可以同巴達獸神交

下隻預告骷髏騎士獸發光，唔通迪路獸
但暗騎一直都係男人聲

我冇食糖

黑大耳獸究進又有機黑化
唔進好過進又可愛啲
黑大耳又唔究進，閪貓唔洗出場係雙贏

下集鎧甲龍出手

巴達獸係呢輯第一隻用第二條路線進化
無左裝甲進化設定，02個設定被廢
遲啲會唔會聯展進化呢個概念都廢埋

真
今集睇得好順好舒服
戰鬥都算合理

睇下下集光子郎大圖鑑點講

應該點轉都唔甩

每隻獸擺低一粒寶石參賽
贏咗可以拎哂所有寶石
美美有繼承到家族嘅生意頭腦

cerberumon只有一隻

唔出02果4條友咪唔使聯展 睇下tri

發光好似想淨化咁

應該係打黑暗騎士用咗太多神聖力量搞到唔夠力進返天使系，但係經黑大耳提醒，同人類拍檔心意合一引發希望既力量，開拓出新既進化路線。

邊撚個譯做太一姐姐啊

如果最後大戰可以比返7大天使出下場就好
想睇粉紅色基路比
做左咁多次奸 比次正義版威威啦

呢幕巴達＝

睇到巴達獸段獨白 即刻諗左去last evolution
睇到眼濕濕

7天使其餘三隻係之前啲作品有冇出過場?

今集文戲同打鬥平衡做得唔錯，2021劇情再起飛。
阿空無左金鐘罩出事。下集係咪滿血復活

銀色光芒好型遠勝02

小狗獸（Plotmon）+奇蹟裝甲→鎧龍獸（Maildramon）
基本上鎧龍獸>小狗獸>迪路呢條線都無得走嘅啦
今集咪話你知唔進天使可以進天馬
同理迪路都啱用

右下個隻天使咪閪貓嘅正統進化
不過好似係完咗tri先公佈呢個進化

我都笑左，嗰個版本唔係有買版權架咩
譯到咁都出到街

真
我唔係好想再睇太一加亞古獸carry

同埋太空今集算派左糖

有冇奧米加 alter-s?

真係估唔到出裝甲進化
上集我睇完預告仲估係進神聖天使添
只要唔進究天就唔會輸

上一段記憶係指由究天打完上古戰爭
到俾惡魔獸(?)封印
到解脫封印救阿岳而戰死
佢重生之後只係記得要見阿岳

唔係
Tri播到一半已經有
當時估結局會出正統呢隻
就係唔出先畀人鬧得咁甘

不過tri大把嘢俾人鬧得好甘啦

之前Shinn先話暴龍機=劇透機
部機一早爆咗會出天馬獸,天女獸會進神聖天女獸

數碼暴龍啲設定唔洗咁認真
今輯嘅設定下輯可以完全唔同哂

對比之下, 人地last evolution 前日譚果幾分鐘就交待到主要劇情

我認同ching呢個講法

都慘，冇左隻手，腳掌又冇埋

個個認真對抗惡勢力時，總有啲同伴玩玩下
有時都唔明點解要有呢啲膠劇情

我寧願斬天使同鎖匙天使冇得出，都唔想見到隻閪貓

黑大耳打坐個樣好好笑, 好似好唔夾咁

岳乜鬼野

高石岳

一見到天馬獸個腦好自然響起希望馳騁天際

其實正名的確係岳

用返日文原文又真係岳

今集標題就係日文原句

係

肥仔巴達獸句讀白
重生想見返呀猛係講緊打惡魔獸果陣變蛋果陣?

細心啲睇，係pv 到都係冇炮進化

今集太一成個大器咁

其實咁樣上天馬係咪等於裝甲進化已經納入其中一條進化路線變相令到舊02搵到裝甲就等於一定進化到？

咁算唔算官方叫做解決咗裝甲同進化期唔對等既問題？

完全唔關數碼暴龍事
係掛數碼暴龍皮既幻想曲

其實新育成機都有d裝甲體歸類去成熟期/完全體

02光子郎講過奧米加獸都係聯展進化既一種

原先都有其他獸可以靠普通進化進上某D裝甲體

唔好再將上代既設定代入啦
完全重啟嘛

其實出裝甲進化幾好
話曬重啟，唔同以前既設定
同埋終於行多個進化路線
幾鐘意呢個安排

唔明做乜要咁執著洗唔洗裝甲依個問題,明明之前幾十集都有一大堆裝甲體出場

睇完在究極過程就明點解獸人加魯魯武裝鋼化係變翼

會唔會有埋金甲龍獸？

部機當初未出時，已經官方放過進化數線

我明丫我係buy呢個設定

等左成日，終於有人剪

以前D歌好聽好多。有返晒感覺
究極體果首我滿意嘅。

岳：無敵風火輪！！！！！！！！！

咁轉法都唔飛出黎
大門大基因?

聯展進化廢咗嘅話二手輔只可以幫V仔進到成熟期

好似呢隻game咁得佢用成熟期參戰

建議你睇埋先再討論
第20集

有咩問題

慘撚到
比佢金甲龍獸都好呀

BTW今集天馬獸進化D作畫靚過其餘四隻成熟期咁多
今集D打鬥都算高質 劇情合理
終於唔洗屌住睇

BTW阿空繼承左Tri入面超究極體級防禦力既設定
完全體直擊都係碌左幾秒地就起返身

你衝出嚟

進天馬獸係幾型
但會唔會咁樣無得進神天/究天

Bgm好撚差

估唔到進天馬

啱啱認真睇返今集
先發現原來回憶究天嗰part
係有畫埋墮落左嗰隻黑究天

算啦 呢輯個個都係大門大級
記得阿空可以喺伽僂達獸出影翼斬嗰時企喺膊頭一齊著火

迪哥獸進巴達獸都有budget過比丘獸進巴多拉獸

阿孟咁樣轉都冇問題，太一直頭輕鬆

第一眼睇名睇錯二手輔

其實舊版歌拍落新版節奏唔係咁夾
尤其係上次進化戰鬥暴龍個段d人剪返舊版歌落去
成個節奏同氣氛都令人睇到好尷尬
唔係話舊不如，而係作畫唔配合，經典都只會破壞氣氛

今集有內心戲、有成長、有進化契機、後面有靚戰鬥畫面、前半部分太一佢地仲有得抖下，終於有一集正常好感動

上兩集嘅異特龍獸本身已經係麻鷹獸嘅勇氣裝甲進化黎

整張全裝甲體嘅圖俾大家睇

點解巴達獸會變到仙人掌

拉比獸好慘
少左層電鍍就低個rank

隻神雀喺game到有
嗰兩隻同天使獸好似既應該係漫畫出過
V01/勝利暴龍個系列？

呢兩三集水準好返好多，要再挑剔嘅話就係光子郎講現實世界嘢慢慢開始變廁所位，同埋戲份極不平均

當然可以話海報大細已經話咗呢輯係太一主角、阿和第二主角，其他人只係大配角

佢地呢個場面好可愛，如果出玩具會想買
今輯巴達獸點解咁得意

果時都幾勁，一出就出咁多數碼暴龍，但又唔係用得著

認同，雖然係神曲同經典但唔夾：
其實：進化歌都唔差配合得幾熱血，係無以前進化嗰種儀式感啫

光子郎係做緊教育電視，今集講fake news同泄密者對社會嘅影響

V仔獸條Line好似除左溫柔裝甲嗰隻，都有係其他季做下敵人
蟲蟲獸進嗰隻海龜獸都有係今輯祖頓獸進化畫面出下鏡

忍者甲啲獸

跟返而家設定就係可以靠自己進完全體啦

有d應該係後加？
好似完全冇design過就放入去咁
你見電視冇出個d係睇唔出同佢個成長期有關係

成熟期v仔獸可以越級打都唔會輸

太一嗰隻

好似同期出，嗰時係D-3同card game登場
要設計成60隻但得9隻會係主角咁登場，設計師都應該做到頹

如果話叫錯阿武就話可以屌人用大陸名（其實係台灣），但阿岳係官方正名，真係衝出黎

睇得出係tv出個幾隻先有花心思落去
真係有裝甲體既feel

最唔明係蟲蟲既温柔
明明温柔係賢既專屬紋章
但蟲蟲用黎進 睇落係完全唔打得

跟錯主人

其餘好多都無裝甲特徵，又無原本成長期特徵
例如異特龍、仙人掌、海龜

完全體打贏奧米加

開始明點解tri果陣光子朗一講嘢
班友就圍喂喂自己傾計

秋山果隻直頭用V仔頭槌秒咗千年獸啦

依個進化畫面真係好正

好過巴多拉獸

美少女戰士

其實製作組係幾有心機，今集主角係天馬獸，敵人就係刻耳柏洛獸，兩隻個名都源自希臘神話嘅神獸/怪物

似小櫻召喚古羅卡d精靈

以前vcd版係叫阿武

呢套玩設定玩細節係幾有心
係衰劇情同人物描寫

遠板澟啲fd

如果劇情keep到近呢兩集咁樣
就可以變返高質

Btw做咩仲有巴打投訴大細超
唔係不嬲預咗㗎咩

下星期你就知

陰公
零四做毒撚依家又做路人
望住女神俾件無實力嘅mk食
重要鼓勵件mk振作

在我嚟睇，其實本身裝甲體只係得一種強化手段

早幾集機暴隻機械手比怪咬就痛到慘叫，今集暴龍獸隻手比狗咬就乜事都無

漫畫太一隻v龍
個畫家話應該係亞古獸進化
關於V龍獸（斯路瑪魯）的成長期是否為亞古獸，漫畫家藪野展也在推特上進行解釋：「因為沒有詳細的描寫，原作的井澤寬老師可能考慮了別的設定，但是在第二話中看到亞古獸的時候有一句台詞是『那時你也是啊』，所以我認為是亞古獸。」

題外話，千年獸同奧米加邊隻勁啲？
應該奧米加下話
古代戰爭奧米加有份打都要咁傷亡慘重？

呢堆獸會出現係因為嗰陣出D-3暴龍機玩具分左三代
ver1 得V仔同蟲蟲，ver2 得麻鷹、迪露，ver3得穿山、巴達
而佢又好忠於原著咁，靠自己打只能升到去成熟期
要搵到另一部D3有相應嘅感成熟期先做到聯展進化
所以平時要打只可以靠收集返黎嘅唔同裝甲 (啲裝甲仲會打打下爛咗)

咁如果每隻獸只係得動畫出嗰件裝甲體，部機一定會悶到抽筋
所以上面每隻獸十個裝甲體都係當時設計埋嘅

我鍾意V龍獸多d

基本上tv冇出果堆嘅設計都係亂咁嚟

其實舊版未又係大細超

照計異龍獸係裝甲體
裝甲體=接近完全體
傷害成立

其實原先設計係咪有得熔合

v仔獸用希望進出黎隻野點睇都係烈焰獸+雷獸獸混合體

巴達嘅記憶個講法好似上世都識岳咁⋯

巴達獸上世=變返做隻蛋之前

裝甲提升最中意嗰句台詞係
智慧堅如鋼鐵
唔知點解得呢句記左十幾年

係睿智堅如鋼鐵

勇氣燃燒不盡 烈焰獸
友情轟蓋天地 雷龍獸
愛情不停展翅 鐵鷹獸
純真隱中若現 忍者獸
睿智堅如鋼鐵 鋼鑽獸
誠實旋捲碧波 潛鯊獸
希望馳騁天際 天馬獸
光明帶來喜慶 尼菲迪獸
金光投射奇蹟 金甲龍獸

到依家我都唔明誠實同旋捲碧波有乜關係

唔好問，我都想知

燃え上がる勇気
轟く友情
羽ばたく愛情
弾ける純真
鋼の叡知
渦巻く誠実
天駆ける希望
微笑みの光
奇跡の輝き

愛情不停展翅係咪姐係係咁收兵

開後宮。

已經有10幾年歴史

你問過剩係睇過新一輯既人,佢可能覺得奧米加仲弱過戰暴

你又啱

如果剩係睇過講新一輯嘅人，都仲可以睇到戰暴呢度
意志都幾堅定

睇得出今輯想強調細路同數碼精靈一齊戰鬥
但阿猛騎住 天馬獸都出到無敵風火輪
好似有d走火入魔

我仲未接受到戰鬥暴龍獸成個高達咁大隻
可能第2集隻奧米加獸都係咁大

同埋進天馬個原因契機都好夾硬,好似為進而進
佢要表達有唔同路線, 推翻裝甲體設定,都明
但天使獸比起天馬獸高級D要用多D能量進?天馬又係咪些娜嚕D之芒?
如果個劇情係 打全空戰+持久戰 天使獸唔夠打 俾人打到退化 再進天馬係唔係會合理D

佢好似Sanrio啲角色
好難想像賢同佢擺埋一齊，畫面好唔和諧
同飛蟲獸係極端既反差

可能佢遲啲修煉返識進化，可以做助力

照巴達獸咁講應該天使獸勁過天馬獸
佢話進唔到天使獸先進天馬獸

好似求其儲夠數咁

黑大耳獸究極體最正 有得進就好

成長期唔係最cute咩？

成熟期柒，睇下02電影
完全體幾型
究極體又柒

天馬獸 02打醬油角色都可以ko 完全體

02 天馬獸好似嚟嚟去去都係射下綠光+射下頭髮 同 拉下線 無出過呢招轉轉轉 （屌你阿孟仲要騎埋上去轉轉轉 想點）

唔算佢ko啦
主要都係破壞左右兩個頭
之後係3隻圍死一隻

阿孟騎係上面轉轉轉都唔跌唔暈 其實玩到咁 都唔爭在學埋03人獸合體。

主要係完全體食返自己招必殺重傷
集集班細路都有超人能力，轉幾個圈算D咩

你好, 這是孤注一扭灣仔分店

訂貨到貨通知

親愛的顧客：
感謝 閣下對本公司的支持。

32165 行版 數碼暴龍Digivice Ver Complete

已經到貨

請蒞臨本店取貨。謝謝！

屌我訂日版既未收到

未有消息嘅喂

收到無耐咋，不過聽日先有時間攞

你日定行
好似行到貨先

日

咁一齊等下

日版真係好撚慘無咩分別但次次都遲人一步

仲諗住聽日無wfh順便出mk拎

好似叫左光子郎...

睇左陣先知係04第1集個隻沙路比獸

剩係睇返呢幕真係唔知笑好定喊好
基路比獸：你會畀...愛情我？
神聖天女獸心諗：玩鳩你咋傻仔

保全叔

就係因為咁我先訂行，平D又快D

仲有娟姐

當年好鍾意佢配嘅小智
記得妖精獸同基爾獸都係佢配
印象都好深刻

有分別
貴啲

你班被選中嘅細路真係好蠢呀咇
之後就靠晒你地啦咇

娟姐配姐姐同正太都好正，火野麗同柯南。

配神聖天女獸既盧素娟都過左身

印象中太陽王傳說係佢最後一次配音
配完無耐就腸Cancer死

機械暴龍獸黑化個時巴達獸唔係已經有前世記憶架咩?
今集黑大耳又話佢冇左d 記憶
係我記錯定點

失去大部分記憶同力量

巴達獸古代大戰畀人活捉冇死到
所以仲有記憶
其餘五大天使死咗所以冇前世記憶

仲有女惡魔獸

黑大耳獸唔係五天使之一咩

黑大耳獸之後因為亞古獸進化咗究極體先至喚醒黑大耳獸以前嘅記憶

太陽王傳說係叮噹果套?
04遲過佢出wo
仲好記得03兩個大雄打叮噹

黑大耳獸唔係毒L

要拎金甲龍要掃電波打四聖獸。
如果喺10000步以內爆機，可以用頭三關大佬

好想有04數碼暴龍機復刻

最好玩既一代（美版）

日版暴龍機到貨
但唔敢出旺角

孤仔?
未收到email

已經拎咗

咁可能我記錯，又或者太陽王傳說之後佢好返再配過

岩岩先收到，星期一收工去拎

又準備下一集

岩岩拎左暴龍機

之前拎果部要轉2A電係咪因為要著燈
岩岩拎果部又係用返CR2032

我都係到左 但宜家爆到咁唔敢去攞 好想快啲玩

我好彩啲
有同學用wonderswan過粒奇蹟裝甲俾我
但係都係冇人同我玩聯展進化

就快要開新post

有冇邊個特別想開？

你唔介意咪開定先
反正聽朝就有得睇

我開！

【4月】《數碼暴龍：》 (25)

開咗！

喺度Po埋Link

po咗, 順便洗埋版。